話去MTR個d,一係失智一係三毛

呢個時候仲話塞地鑯個d一係弱智一係三毛
正常人都知塞黎只係惹港豬廢老話,之後政府話多批人反對反送中
另外無啦啦有個咁既msg,明顯係扮自己友建議
最後大家唔係白痴,雖然我知好多香港人唔識思考,但今日,呢件事,係好需要你地理性分析下, 政府連103萬人都可以當空氣,點會在乎你攪一個影響唔到佢既MTR

戰場只有一個，立法會！

啲人無心架，個個以為今日唔會開會

佢封得金鐘就係驚增援快
搞地鐵傻撚咗

靈活應變啦
be water my friend
呢個時候唔好再分化

去立法會啊

樓主慘 又比人負 但冇人識駁你

你塞唔塞班廢中廢老都會照講
到依個時候仲理人點睇做乜？

無錯

負咪負,可以當飯食

十點半二讀，唔好搞交通，即到立會，大家加油

唔好理人點睇,係有咩好處?相反我只見到俾政府有借口話多批人反對我地,你中意霸自便

唔係話理人點彤* typo

睇

Push